認真 香港有邊間日式拉麵係真係有質素

咩一蘭，好似大排擋咁，個湯仲要淡，d豬肉又柒 淨係食個名真係好戇鳩

有咩推介？

葵芳京拉麵

登龍街有間家系 名唔記得

中環長浜

唔係一咩
之前幾幾好食 哩排唔知

已經好撚多人喇，推薦第二間喇

有冇沾麵同志

元朗彩唔錯

不過又係好多人

深水埗 西九果間

旺角A定唔知B出口附近有間
3點前食沾麵
之後就食湯麵
淨係食過啲沾麵真係幾好味

我覺得彩唔好食
個汁稀過拉麵d湯
沾麵黎講暫時認為三田最好味

台風

拉麵台風

屌你老母

味千 雞湯真心正

上次食到想嘔

炮台山有間唔錯
有次去食見到單春陳

沾麵都係鐘意周月

個湯

味千

味之老千

熊拉麵

香港一風堂真係垃圾到屌出聲

富士山55

留名食好野

博多別天神

食過日本一風堂唔差
香港淡左又求其左

無記錯以前個蝦湯濃郁好多

不過不能不說佢地成碗野配搭得幾好
麵又幼又掛湯

又多野揀可以落

銅鑼灣 魂

蔦

BB

係咪覺得自己好撚幽默呀？
屌你老母
隔咁撚多行
阻撚住人睇野
又唔係有啲咩偉論
你老母生著你真係同你啲空行一撚樣
多鳩餘
你呀多幾舊魚呀你

jo!!!

九展入面有一間好正 唔貴 可以搵下

Cant agger more

沾麵 長沙灣 海老名

長浜No.1

周月

九龍灣 武士拉麵

味道一般 係個價錢平民囉

大坑 BB 拉麵

紅磡 天王

留名

又黎美食家連登仔發表偉論
愈出名愈多人愈屌得勁

留名睇一燈

紅磡拉麵天王

普通份量 個麵都好大份

霸嗎

上次等左9個字先上餐
真心想知點煮法可以煮咁耐

尋晚食屯門個間
食到我肚柯
到依家個肚都仲痛痛地

尖沙咀間武士拉麵

我都試過喺同一沾麪店見到佢

今日試左深水埗新開嗰一間 叫一京麵屋 幾好食

武士拉麵要自己揀湯濃度， 麵粗幼之類
上次揀左中間都係勁濃味
又覺得好油，真係講唔上係好味喎

灣仔龍虎鳳

各位巴絲覺得霸嗎點？

半藏

好大起伏，試過係尖沙咀食到個湯好濃好杰，我鐘意嘅；但上個禮拜係中環個間食好淡味，好彩塊肉都keep到高質

不過我第二日去葵芳丸京食好大對比，個湯勁濃好撚正，叉燒又夠多

丸京濃湯油到食完嘔左

沾麵嘅話，周月 tetsu 台風 我都鐘意，各有各好

補多間冷門啲，鰹之一滴都幾正

連登定律

出名 / 連鎖一定垃圾

豚王

丸京

山下

油麻地 橫綱

我覺得d 味唔同左 淡左又唔係幾明顥

銅記三田 上環周月

大勝軒 沾麵

拉麵來 大坑嗰間都可以
要揀最濃味湯底

Tetsu好垃圾
好彩執撚左

隔離間nagi仲正

一蘭真係咁差咩

元朗一人前

樓主唔識食姐
一蘭個辣世界級

超市買果隻自己煮既味千ok喎
利申：重口味

台風都有人吹奏

海老名

食過，好一般覺得

唔洗諗，香港黎講一定味千

笑而不語
btw 座銀

大家樂

In 周月we trust

我都想知,自己好撚鐘意食拉麵但香港啲拉麵鋪質素好參差

唔錯 衰在太細碗
食2碗先飽

懷疑話一蘭唔好食個啲人係唔食辣

間野好撚垃圾
食完一次真係唔會再食

麵家山下

正呀呢間
周月麻麻地 食完唔會想再去食

Vcity 俺流塩らーめん
連登仔點睇

風雲丸 既叉燒
但佢個面，同湯無乜特別。

早兩年轉左手 即使有舊伙記 都變得越黎越難食
仲有個樓面呀姐串77咁 望到都唔開胃

笑到停唔到 好惡

葵涌 麵屋丸京 , 清湯好正 , 濃湯就一般

深水埗 混亂拉麵

辣周月唔好食
太多辣油淨係食到油味

原味濃湯就真係唔錯
淡湯就係濃湯開水咁
無意思

用粉沖架好似

拉麵大埔一鳴唔錯 登龍街蔦還好但唔值百四蚊
沾麵呢我係元朗彩既死忠 不過近排差咗啲
炮台山都有一間唔錯

別
天
神

咪丸京？

金田家啦

有無邊間食完個麵可以加白飯
日本食過吸曬d湯好正
我麻麻地芝士所以覺得富士山55個芝士飯一般

中環周月

拉麵既話連鎖店真係無間掂

屌呀？上個月先第一次試

近期鐘意食風雲丸沾麵

冇，請去日本食

蔦點睇？想試

上水既麵家山下
良心鋪頭
做夠就收工
日本人開
之前有單新聞話間野比啲水貨客搞到冇生意

師兄食開屎？

尖咀間三田製麵好垃圾，但又日日排曬隊 食佢個沾麵，麵係彈牙，但個汁唔香，死得

灣仔風雲丸

Google 4.3分

雞Soba座銀<湯+餸都ok
大坑 凪拉麵<不過好耐無食過

味千啦 老字號

黑龍

筲箕灣大東街有間好好食

唔好開名啦 我唔想排隊呀

點解無人講豚王

因為不值一提

係韓國50港紙就食到日本食過嘅拉麵質素 又平又好食 仲可以無限免費加麵 之後 對香港嘅日本拉麵死心

荃灣和食快餐

上環 無敵家

真係？咁要去試吓呀

食過，幾鍾意佢嗰濃湯叉燒

真心覺得好正。個時中環排個幾鐘

中環街市有間日本人開叫，健康拉麵

風雲丸
個湯汁用熱石 石鍋裝住夠保溫

又諗起睇福岡遊記台妹吹到升仙咁，念念不忘
係香港無食開去到就食下，頂

cwb 富士山55
點解無人講

渣ga
我覺得好撚好食

個慢煮叉燒好食到

黃埔 大勝軒 個人覺得沾麵唔錯

真武咲彌

價錢都平民

大坑

麵屋武藏點睇

不過竟然無人講拉麵來
個雞汁撈麵我覺得幾好食

冇人食過豚道樂？

我都係依間見到單春陳
灣仔有間雞湯唔錯

座銀真心正 係貴左少少

沾麵都係周月出色d，但佢件拖羅叉燒真係做得幾好

哇屌好似好撚正 要幾錢

沾麵 深水埗
海老名

麵屋丸京啲叉燒唔錯

屎

金田

幅圖咁樣好似ard$140

台風最近出左個隻新拉麵唔錯

食過三四次，拉麵天王係幾正

將軍澳區會唔會有介紹？

周月吹大咗

黑龍
風雲丸
富士山55

真係劣食 我叫左卜十

想試 但要特登入跑馬地

貴得黎又唔好食

食過旺角間台風就返唔到轉頭
隻蛋超正 個湯底又夠濃 朝早個沾麵加埋檸檬汁又有另一番風味 超鐘意佢個魚介 喊親都要多醬

唔係呱

金田家

lm

之前第一次食沾麵就喺日本
番到香港先知原來係叫沾麵
真係超好食
但而家番到香港一直都食唔番嗰種味

座銀真係值得使
我覺得香港入面一定入到頭五位最好味

周月成舊水一碗齋面

一蘭都算係咁啦，做到日本店八九成質素

尖沙咀 將軍

正

周月個麵質係香港好好架喇
個酸汁個人覺得幾岩夏天食

執左

元朗 一人前

辣係刺激，唔撚係味道嚟架
冇味覺就唔好扮食家啦屌

有次食霸嗎
佢話落單半個鍾要食晒
但等都唔止半個鐘

between 佐敦拉麵champion 全部都係屎
鬥難食

銅鑼灣 間魂都幾好食 價錢唔算貴

暫時100% 中

麵屋武藏

唔係
但佢地踩完再講啲乜撚野台風會清高啲

愈來愈差

屌上年食過尖沙咀嗰間，啲麵有鹼水味 以前食過中環嗰間幾次覺得幾好味，依家真係狗都唔屌

話武士拉麵好食既係咪食開屎
個湯加勁多味精
利申 識武士老細

師兄，做咩要陰人，銅鑼灣咁多選擇，仲有呢間野真心垃圾，真的不了！衛生情況嚇死你呀！

講台風好食個啲
地底係食拉麵定沾麵？

你唔識搵姐
香港啲拉麵沾麵有日本水準
係貴咗啲姐

話辣汁就真係得辣咩
你去過食未？

唔好見紅就反啦on9

一蘭6-8辣最好食
再多冇本身湯味+屎忽開花

一蘭志在過下癮

個人鐘意濃到油漆咁既湯

富士55海膽沾麵

點解冇人提鰹之一滴

留名睇所有拉麵都係垃圾

富士山55 幾好 拉面沾面都係
反而好多人吹奏既周月個人覺得麻麻
另外霸嗎都好唔錯 但我覺得佢個炸雞仲好食過啲拉面 可以順手試下

點撚搞

咁撚難食

淨係食過一次 垃圾到燥底

食三啱啱好
5試過湯味仲有但辣居多

認真 築地 又平又好食

旺角 岩手拉麵
好食過天王拉麵好多
點解呢到無人講

垃圾到喊

開返好耐喇

佢好鍾意ga，成日去

沾麵黎講
富士山55同三田製麵所都好飲

拉麵 橫綱
沾麵 富士山55

食咁多年試過唔同既終歸心水都係咁樣揀

你食屎大食咩都覺得難食既

富士山55 沾麵咩湯底最好？

西九 隱家

認真 麵屋武藏真係好難食

冇人食過

食開櫻花哈之後再加芝士飯

西九個間沾麵真係幾好

除咗味千同一風堂
排第三難食就係武藏

隱家愈做愈差 唔好攞佢同以前比

都冇好食過

見過佢同李榮浩一齊去

都係覺得周月同座銀最好食,係地方唔就腳

周月 金田家都幾好

鰹之一滴初初開果陣好食 而家聽聞差左
丸京都係同樣情況

蔦唔值呢個價，風雲丸都可以唔洗試

而家最想試座銀

拉麵呢樣野識食既都知係好個人口味既野
無論邊一間都有人讚有人彈
講到尾你覺得邊間好食
個一間就係好既拉麵店

我上面其實講左

周月沾麵好撚鹹喎

拉麵jo
個人好鍾意佢個沾面
冇咁重口味

西環博多拉麵火之鳥

大坑拉麵來

我覺得原味同黑都好食

食開屎大應該覺得咩都好食下哇？
你唔止口味垃圾
個腦都一樣

見你地講親丸京都係講葵芳個間
想問下牛頭角個間丸京有無人食過? 有無話差好遠

我仲想食多幾次......
唔好爆響口啦......

個人口味掛,你可以叫佢加雞湯,會冇咁鹹,或者淡口味既拉麵

(利申:我會飲晒沾麵碗湯 )

一蘭邊到差
香港水準同日本食差唔多
係衰太貴 同埋收加一

上水 山下？

旺角白布街有一間，叫拉面來。裝修好有日本復古feel，野食真心好食，湯底有得揀普通或者濃。差唔多百幾蚊一個拉麵，同男朋友食過3次。重口味之選。

元朗間焰

周月
不過只限中環店,鰂魚涌店簡直係倒米

沾麵既話 台風 周月 富士山55 彩 都幾好
周月食第一次個味未必慣，但個麵真係好食
拉麵就無邊間特別好食
黑龍ok既

一個二個唔識食！

你食開屎？

你都食開屎？

佐敦拉麵達人

我諗住將你地話好味果啲拉麵鋪(油尖旺區)全部都去試一次 唔該晒咁多位識食巴打

真係？
我成日見d人話周月正
我食完鰂魚涌果間覺得冇特別

裝修幾靚，湯底麻麻

元朗鈴夏

以前新郁城有間番茄拉麵好正 但一個月前執左

點解咁多人讚富士55
食過一次沾麵完全連average都無
啲湯又凍又稀，完全掛唔到麵
已被blacklist

留名學野

達摩點睇

好垃圾喎 如果唔係因爲水貨客冇人識佢

唔係掛 我去尖東食每個位都有個電池爐比你熱住架喎

好垃圾

香港果間 日本果間
淨係塊叉燒都差好遠

灣仔黑龍 屌打全部連鎖店
重有㗎妹serve

咁撚難食 個湯勁似用粉開 你試下金田家個啲就知咩係豚骨湯底 同埋濃湯又唔夠人濃 丸京個啲就濃啦 濃撚到嘔

食1次已經豪左比佢 食3次真係好野

終於有人講
稀都禁都叫沾麵 可能d人又食家上身啦
湯又係凍..可能佢地要你張台果個爐到加熱

貴又冇料到

係大埔區冇乜好選先食佢

横綱

apm係咪開左間新野
有冇人試過

話一蘭係因為辣而好食
你不如叫兜辣汁慢慢奶啦
個麵又唔好食 , 舊叉燒又垃圾
最重要果兩樣做得差都話好食

佐敦地鐵站 地下出口 Ramen Champions
由好多間來自日本嘅拉麵店組成 佢地會係嗰度鬥業績 最差嗰個要返翻日本
所以全部都好高汁！！
有拉麵 有沾麵 有啤酒吧 仲有部分店連侍應都係日本人
價錢比一般拉麵店高10-20蚊左右 不過係抵畀嘅

味道直情唔掂喎，理得佢幾錢

個片叉燒先岩呀 譚仔d 腩肉仲厚撚過佢

幾年前食過一次，但係我上兩個月去嘅時候已經變左，差左咁，好多間都冇左，變曬做一間出麵

金田家係真係幾正

大坑一開始個雞湯拉麵係正既 真係雞味濃
開左旺角間分店之後就越黎越垃圾

成班人圍埋傾垃圾

真 香港嗰間一般貨色

丸京濃湯先叫足料 食到最後啲骨粉

你班垃圾唔識欣賞就唔好叫濃湯

留名遲d去食

台風，同好

一風堂/一蘭最正
最憎食油淋淋既拉麵

丸京=飲油 味道幾好都頂唔順

碗面又杰又咸, 都算, 可能我唔岩食
但最重要係, 碗面得微暖, 上面仲有一層杰左既油
屌佢老母飲油咁

食過咁多間, 都係鍾情台風

以前旺角台風個川村師傅幾好人，唔知佢去左邊度做

有冇邊間d麵條係直身又好食
曲果d真係麻麻

幸福中心，麵屋一平安。 認真推薦

左敦果堆 日本人都幫襯 雖然冇乜客

我覺得牛頭角果間好食少少

大門拉麵

上次我同朋友都咁講 覺得碟炸雞先係主菜

味千for sure

麵道

Ramen champions 執咗啦

荃灣開埋分店

早排去試左 海老湯個個
個人唔係幾鐘意個湯底

俾狗食

垃圾。。。 比成70幾80蚊但個麵完全唔值個價錢
個湯又無味

香港黎講真係高質

我淨係試過豬骨湯嗰個 正

關西黎講試過和dining清乃+丈六又係超好食
香港好少呢類拉麵

試過咁多間最鍾意都係炮台山個間
Btw 富士山55 食過一次已經覺得好撚難食

追哂成個post，等我總結一下。0係連登仔眼中，香港既日式拉麵全部都係食屎

台風食親都肚屙

周月個面底一流 但湯（汁？）咸到生石

富士55真係垃圾之中既皇者

長浜No.1，最好味，沒有之一

健人さん出咗嚟做其他餐廳

台風最強

每隔一排去食都有種好滿足既感覺
最重要既係, 份量同水準都無差過
出邊好多拉麵店, 會越做越縮水同變味

佢個魚介湯底啲粉多到確喉 好似每食一啖都有沙咁
份量同味道就無乜問題

和食啲麵仲要係自己親手搓

根本拉麵就係好撚普通既食物，我係日本食同香港食都係差唔多味道，話香港難食過屎果啲一定係on9仔唔使傾，日本個湯好食係因為水質比香港好，其他野根本一撚樣

利申: 日本食過起碼20間，香港食開麥文記

好似話去左中西區，知唔知去左邊？

日本都有難食
咁真係難食又唔講得？你都on9

荃灣台風差過好一排，而家正常 。
旺角台風開舖到而家都一直咁高水準。

簡直係味道x價錢x飽肚感 最高cp值。

唔知，佢話會講我知但佢無囉
但我自己google大概估到邊度，真係要去開個頭先知道係咪佢主理。

粉嶺 爵士拉麵
不過次次食完都屙

西九龍 隠世拉麵工場 蛋同沾麵好正

武士拉麵

我又去咗周月呀

屌你老味

佢話係pmq附近，你搵下有邊間新餐廳就去試吓啦

旺角 岩手拉麵

頂，第一時間諗起周月

周月唔係新餐廳
同埋佢話過唔係做日本拉麵。

不過我都唔sure自己有冇估錯地方，
所以你自行用keyword google啦。
pmq附近就堅嘅，佢親口講。

味精湯
不過真係又平又抵食嘅

正式宣布, 新假期.全面進場!

平

你食開五行、圓方jo、座銀？

人地冇味蕾佢自己都唔想

睇第一個回應就知 連登仔食開屎

拉麵jo 如何？

中中挺挺，沾麵唔差

做咩

丸京連混亂都比唔上

觀塘apm開咗間乜鳩神山，想問其實係咪麵屋武藏同一集團

風雲丸同霸嗎係同一間公司嚟

帶個幾個日本fd去，食完丸京都冇第二次
早前果個拉麵巴打開post，都對丸京評價普通

口味上或者有人鍾意，但一入丸京門口已經有少少腥味

擺粒膠都冇用架 我自問係香港每個禮拜都食一次拉麵，都敢話係香港食過既都幾多下，每次入得呢啲post，一係就盲屌某幾間最紅既，一係就食過一兩間就係度死推，基本上香港人口味偏輕，你日本一蘭已經濃過香港好多，到你整濃佢又話油又話鹹，腸胃差既又話太油食完痾，特別啲30歲左右既，又要食軟麵，最後較出黎一堆四不像
返正題，你不如講過下丸京有乜好
你可以有你見解，但我真係覺得普通，個湯又唔香，叉燒又乾，價錢唔係平

我自己牛頭角返工，去丸京次數都唔少，本店頭兩個月已經食過，宜家既丸京，起碼牛頭角la真係好普通

唔係話丸京好
但係混亂直頭係垃圾

唔使一百咁多配料算係咁啦老細

麵道都吹奏
是否on9

我反而覺得佢算ok，有啲油香，麵質都唔算差

不過水準飄忽，少人既時候幾好，繁忙時間個味有時唔同左

佢個位真係死場黎，個麵夠味，但唔夠香
隻蛋唔知發生咩事

唔止拉面, 連登仔美食家黎

荃灣間颱風

九龍灣至觀塘一帶有無沾麵好食？無既話拉麵都得

牛頭角果間垃圾嚟
葵芳果間正wo
低溫叉唔會柴

周月依家有500g麵食??

係我top5沾麵

周月都係麻麻 太酸
鍾意tetsu多啲

咪係，豚肉陣豬味重到
試過一次唔會再有下次

佐敦就食熊拉麵啦

呢間垃圾到

橫綱

之前啲promote嚟

係咪限時食完免費呀

上官網睇左，20分鐘內食哂下次送多三片肉。不過依個活動今日五月完左了

唔明佢沾麵點解冇得加錢加替玉，次次食都唔夠喉

今日食左元朗天王

炮台山 俺之沾 蕃茄湯 溫泉蛋

炮台山俺之沾麵都唔錯架

橫崗拉麵

鹹到癲

熊 周月

最近食金田家同熊比較有印象
金田家號稱倫敦最佳拉麵，我以前係倫敦做野成日食
香港水準都差不多

不過香港想搵魚介湯底好難咁
有無推薦

屯門嘅赤橋

周月唔係酸咩

鹹+酸+油

有冇人講下沾面有咩好食
沾得黎都凍曬

只係London 根本唔多拉麵店。

無錯
London野仲普遍唔好食
但金田家真係ok

其實大家點睇面家山下

食黎食去都搵唔到最完美既沾麵 ，一係麵質唔得，一係湯唔夠濃，一係唔夠熱
麵質黎講 大勝軒 拉麵jo 都唔錯
湯底 台風 55 都唔錯

前排銅鑼灣既一間pop up store, Vegi premium noodle and bar, 唔知有無巴打食過

鰹魚雞湯同純雞湯係日本級數, 正撚到仆街

可惜只做3個月, 到8月就無做, 想食多次都無機會

點睇海老名，周月，彩

上個禮拜食過海老名
聞落就好香
但食落唔夠濃

麵太淋不了

周月唔係個個岩嫁

主要食沾麵, 好多都好普通, 但要講難食到屌晒鬼既真係得尖東間富士山55 , 食過兩次, 個人覺得係全香港最垃圾既沾麵, 兩次分別叫左櫻花蝦同魚介, 兩次都又稀又淡, 完全掛唔到麵, 永久blacklist

嚟間好垃圾！

估唔到咁多連登仔識金田家，次次去銅鑼灣都冇人排隊，反而乜柒製麵勁多人

係日本食過好食既海老拉麵（じぱんぐ 上野駅前店），呢間真係差十幾皮

好想飛去再食

執左咩

博多拉麵別天神 得唔得？

金田家好撚正 豬骨湯底淨係得長浜no.1 可以同佢比 丸京醬油豬骨都唔錯 低佢半級同埋用粗麵

福岡果間

銅鑼灣邊間最好食

隱家 周月 (周月個人唔鍾意)

周月 麵質好 湯夠濃 湯夠鮮
暫時嚟講幾完美
係湯有時會唔夠熱
不過真係唔係個個鍾意

佢係個湯好特別姐,要大眾化等遲d香港開麵屋一燈睇吓點

佐敦有間橫綱唔知講左未
太多唔想爬

大坑 凪豚骨拉麵

一滴唔岩我食 個湯甜過頭又腥

係 金田家明明個條街最好食 成問駛等
呢間真係Keep住幫襯

終於有人講